太空人上太空之前洗唔洗攞passport搞出境手續

落番黎又需唔需要辦理入境手續呢？
如果意外跌落其他國家算唔算非法入境？

唔需要

以為你講hku space

要
但係佢哋行一地兩檢
喺地球出咗境先至上火箭

如果成個中國飛左去美國到 又洗唔洗

諗諗下如果遲啲真係上火星,
掙領土一定掙到冚家剷
中國一定話成個火星都係佢

中國上到先算啦

要向中國申請免簽 ，天地穹蒼自古以來都係中國一部分

問：中旅社有冇代辦屯天元一周多行簽證

宇宙通行證

又係你條人妖

話說美國載人登月時代，當登月太空人重返地球後 (即係美國)，要辦理入境手續